強制驗窗問題

有冇巴絲好早之前收到驗窗預先知會函件
到家陣都未收到法定通知？